澳門仲存唔存在？

沉咗未？

有冇澳門狗電腦同手機未浸壞 可以上嚟報個平安

浸得個1米水唔夠, 你同我講陸沉?

好似香港嚴重啲喎

感謝讀者提供笑話

港豬o已沉